
## https://m.weibo.cn/detail/4772071005487793  
 猫眼三姐妹-城市猎人_官方  
5-22 23:37 来自 新版微博 weibo.com 已编辑  
🐱【猫眼40周年纪念原画展～然后向着城市猎人～】🚗  
第10天‼️  
明天就是最后一天了！  
今天的创作花絮是😊  
北条司老师的彩色插图色彩丰富  
猫眼插图是以水彩为主  
而城市猎人的绘制上导入了喷枪❗️  
这种令人印象深刻的烟  
是先用喷枪喷上白色，再用湿纸巾擦拭描绘而成的  
![](img/ce_40th_20220522.jpg)  [大图](https://wx4.sinaimg.cn/large/008rpAF8gy1h2hlw6tkv2j30oq0xcqa5.jpg)  



## https://m.weibo.cn/detail/4771262742659434  
 猫眼三姐妹-城市猎人_官方  
5-20 18:05 来自 新版微博 weibo.com 已编辑  
🐱【猫眼40周年纪念原画展～然后向着城市猎人～】🚗  
第8天（8/10）‼️  
今天也为大家带来创作花絮😊  
和泪姐一模一样构图的阿香✨  
虽然很像…但是有点微妙的不同…🤔  
北条司老师说  
“为什么要向泪致敬呢…？不记得了（笑）”  
欢迎大家在会场实际比较一下✨  
![](img/ce_40th_20220520_0.jpg)  [大图](https://wx4.sinaimg.cn/large/008rpAF8gy1h2f12d3y0zj30ex0iwt9m.jpg) 
![](img/ce_40th_20220520_1.jpg)  [大图](https://wx1.sinaimg.cn/large/008rpAF8gy1h2f12da9fdj30e60iwt9s.jpg) 




## https://m.weibo.cn/detail/4770890476422470  
 猫眼三姐妹-城市猎人_官方  
5-19 17:26 来自 新版微博 weibo.com 已编辑  
🐱【猫眼40周年纪念原画展～然后向着城市猎人～】🚗  
第7天（7/10）  
今天也为大家带来创作花絮😊  
这是漫画第6卷封面的小爱💕✨  
为了挑战与以往不同的画法  
小爱是在透明片材上绘制，背景是水彩画，前面的建筑物是剪纸  
非常有立体感✨  
![](img/ce_40th_20220519_0.jpg)  [大图](https://wx4.sinaimg.cn/large/008rpAF8gy1h2dub6qu11j30ir0p0q5n.jpg) 
![](img/ce_40th_20220519_1.jpg)  [大图](https://wx3.sinaimg.cn/large/008rpAF8gy1h2dub736g7j30ir0p0adb.jpg) 
![](img/ce_40th_20220519_2.jpg)  [大图](https://wx2.sinaimg.cn/large/008rpAF8gy1h2dub7f3klj30ir0p0gqk.jpg)  
https://m.weibo.cn/detail/4840011021422113    
顺便一提，封面中的粉红色背景不在原画中，并不是因为它被剥除掉了。其实是作为单独的素材提交，在印刷编辑阶段合成的~






## https://m.weibo.cn/detail/4770169039884953  
 猫眼三姐妹-城市猎人_官方  
5-17 17:39 来自 新版微博 weibo.com 已编辑  
🐱【猫眼40周年纪念原画展～然后向着城市猎人～】🚗  
接上条  
仔细观察的话，原画展上其他的画也能发现利用复印机的纹理加工技术留下的粒子痕迹  
特别是全手绘完成的最新版《空间天使》  
这种技术的活用无处不在！‼️😊  
![](https://wx3.sinaimg.cn/orj360/008rpAF8gy1h2bjg985hoj30xb0frq7c.jpg)   



## https://m.weibo.cn/detail/4770164672824122  
 猫眼三姐妹-城市猎人_官方  
5-17 17:22 来自 新版微博 weibo.com  
🐱【猫眼40周年纪念原画展～然后向着城市猎人～】🚗  
第5天（5/10）  
今天为大家带来的创作花絮是……  
这张图的背景画面，是将画过一次的原稿用复印机超缩小后取出，再进行超扩大处理，形成这种粒子加工的感觉✨  
在原画展就有机会观赏原始尺寸‼️  
东京Arts千代田3331　5/13-23  
![](img/ce_40th_20220517_0.jpg)  [大图](https://wx3.sinaimg.cn/large/008rpAF8gy1h2biydop50j30xc0nc11m.jpg)  



## https://m.weibo.cn/detail/4770162420486881  
 猫眼三姐妹-城市猎人_官方  
5-17 17:13 来自 新版微博 weibo.com  
🐱【猫眼40周年纪念原画展～然后向着城市猎人～】🚗  
北条司老师手绘才有的原画的“厉害”  
下图出自小说版猫眼三姐妹  
将瞳的头发作为剪影，表现夜景中奔跑的三姐妹  
电子绘画的话或许可以通过蒙版处理来绘制，手绘的话这样的表现力、精细度……超级厉害😳  
在原画展就有机会观赏原始尺寸‼️  
东京Arts千代田3331　5/13-23✨  
![](img/ce_40th_20220517_1.jpg)  [大图](https://wx3.sinaimg.cn/large/008rpAF8gy1h2bio6v684j30xc0qati3.jpg)  
















